法國d女話男朋友唔洗靚仔係假架

佢地心目中既唔洗好靚仔係古天樂 陳柏宇咁

金鐘海富連登仔溝唔到女係好正常

同D 毒撚一樣

笑左
傻仔先信

正常樣就得

唔洗有錢都係假
利申 陳柏宇咁樣

"橋本環內咁就OK啦, 普普通通"
真實對話

咁德國d女呢？

都係睇你有幾鍾意人啫 一齊緊咪BB囉 散咗啲女咪全撚部都係巨嬰囉